呢介組合幾尾機下。。。

右四：本身是個精算師
右三：本身是人哋老公
左三：本身是人哋老婆
左四：本身已經冇人識

冇人識都幾屈
我都想冇人識

點解30幾歲中佬要染 mk 色

右四化學教父

樓主顛覆世人對左右嘅分別。

化學計算法奶茶

又修煉饅頭

雞樂哥

從哪天起我竟調亂左右

邊個左邊個右

個個掛住講張俊傑，已經無人記得梁天琦

樓主輕度？ 咁分左右

秦國係貢分

左一好撚賤 仲賤過右四

点解？願聞其詳

左五係精算師
右十一係人地老公

点你老母

你大陸仔？

你條文盲唔知点字咩意思

x兆健屈機啲

佢牆內人黎